# Работа с сетью

В данном задании вам предлагается уже наконец-то работать не с моками, а с реальными данными. Вам необходимо осуществлять запросы непосредственно к [методам vk api](https://vk.com/dev/methods). Перед тем, как отправлять запросы к сервису, ваше приложение должно получить **access_token**. Чтобы самим не создавать велосипед, вы можете получить этот токен при помощи **VK SDK**. Подробнее: https://vk.com/dev/android_sdk. (прим. отпечаток сертификата вставляйте без двоеточий).

Ну вот и всё, токен у вас, можете обращаться к необходимым методам VK API.

Требования к работе:
- **Не использовать** VK SDK для обращений к методам API!
- **Не использовать** RxJava, Kotlin Coroutines
- Для запросов к апи используем **Retrofit**, результат получаем с помощью стандартного коллбэка (retrofit2.Callback)
